{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047780",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 무척산관광예술원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から始まり、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットはペンション内でのみ可能であり、他の場所では同伴できません。 また、青少年の男女同室での宿泊は制限されます。 予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、未成年者の場合には払い戻しできません。 お客様は次のお客様のために入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することがあります。 また、客室での喫煙、魚や肉などを焼く直火方式の使用、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は指定された場所のみご利用いただけます。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 体育施設としてはサッカー場、フットサル場、プール、ミニバスケットボール場、登山路があり、フットサル場とバーベキュー場は無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設はグリルとトーチを無料で提供しますが、炭と焼き網は個人で用意する必要があります。 スーパーやコンビニエンスストアを利用できるスペースも駐車可能です。 また、ペンションには様々な施設と活動を楽しめる空間が提供されます。 冬季には無料でキャンプファイヤーをご利用いただけます。春から秋には30,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から始まり、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットはペンション内でのみ可能であり、他の場所では同伴できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は制限されます。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、未成年者の場合には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での使用が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室での喫煙、魚や肉などを焼く直火方式の使用、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "体育施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "サッカー場、フットサル場、プール、ミニバスケットボール場、登山路があり、フットサル場とバーベキュー場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設はグリルとトーチを無料で提供しますが、炭と焼き網は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "スーパーやコンビニエンスストアを利用できるスペースも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で楽しめる施設や活動はありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な施設と活動を楽しめる空間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用方法について教えてください。",
            "answer": "冬季には無料でキャンプファイヤーをご利用いただけます。春から秋には30,000ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 606
    }
}